[922]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(172)cafe相好高汁禾櫻娜B禾真禾英日日都靚

日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

IONE有份代言嘅遊戲Overhit攻略

買碟攻略

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中,仲有奈油CP開口中
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

[923]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(173)宮脇咲良拗手瓜時很可愛

1.恥力驚人之買去用嘅都係真愛

2.Q:求問sad frog話 發音成pat屎都去教人嘅時間
A:1131開始睇落去 佢話咗唔止一次

3.禾竹跳love bomb point dance

4.

5.第7頁去到第13頁 太多唔quote
kpop討論 ft twice日文歌同走火入魔嘅一生巴，fromis_9，gidle，gfriend，weme
最佳回覆
buddy係乜

6.
答

7.Izone fanclub名收集開始
大家好
我是IZ*ONE FAN CLUB負責人。

感謝喜愛並支持IZ*ONE的粉絲們，接下來我們將公開徵集IZ*ONE官方FAN CLUB名稱。

[參與期間]
2018年 10月 12日(週五) ~ 2018年 10月18日(週四) PM 11:59 為止（韓國時間）

[參與方法]
- 郵件: izone_fanclub@daum.net
- 郵件題目 : IZ*ONE FAN CLUB名稱徵集 / 申請人姓名
- 內容 : 申請人姓名 / 聯繫方式(電話) / FAN CLUB名稱 / FAN CLUB名稱含義

[注意事項]
- 可重復參與但不得使用相同的FANCLUB名稱
- 參與時務必根據官方指定格式進行，不符合指定格式的將會被除外
- 如申請同樣的FAN CLUB名稱時，我們會優先聯繫先發來的粉絲

成員們將親自選出粉絲們發過來的 IZ*ONE官方FAN CLUB名稱並向粉絲們公開，請大家多多參與。
謝謝。

連登collected名
I-one
油飯
Yuri and Friends and Fans

oilzone

friendzone

8.更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中,仲有奈油CP開口中
裴咲良
原因:AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

LM

9.佳恩

10.https://

11.鍍我

12.團綜預告中字

13.salwa新片#would you

14.鍍我

15.敏周

16.聽日5點有香蕉練習生Vlive

17.

18.咁都有新聞出

照片中,李佳恩將雙腳放在椅子上,摟着膝蓋坐着. 便褲搭配棕色開衫完成了秋季裝扮. 端莊的直髮和若無其事的表情,十分可愛.

19.

20. cafe

would you

yes i would

lm

留名

點解要負皮我

權F呢張真係勁似Irene

妖鍍我嗰到我po錯link

岩呀
驚比人屌

Cafe相好高汁

仆街你偷偷地塞舊屎係堆相入面你以為無人發現到

彩燕雲都唔po張

塊面點解會咁闊

posted?

diary

尾哥ig live精華

權F

.........

聽緊Signal 留個名

不斷挑戰大家底線

起身刷牙持續挑戰大家嘅忍耐力

個summary

新post留名

講得咁生外
MIYU巴算啦

YouTube search 油b idol school
包你聽出耳油

最底果張

原來舊人來㗎 ？sor 平時少起底
估唔到miyu巴搞成咁

唔好提了
我之前重温禾竹喺idolschool嘅表演
隔離個人望真啲 嚟嘅喂

係裴巴嘅世界 油b is everywhere

第二張面嗰個

新飯

睇黎一生巴真係俾油b搞到痴左線

慎入
我真係屌咩 明明唔關事做乜要帶nako個tag呀

有片有真相
絕對唔係我幻覺
係miracle嘅表演到
屌佢老母仲要係副歌嗰到
原來大主唱之路喺idolschool已經開始

已負

有貨

唔quote護眼
油飯好中意用人哋嘅tag
因為佢哋都知道冇人會search佢哋油B
所以要用啲咁下賤嘅方法去令更多人睇到佢哋油B

正

油B咁正 緊係要好似耶教咁 宣揚出去

真係好鬼憎呢種 Twitter靜係可以block 等你timeline上面見唔到你唔中意嘅嘢 不過一search其他就block唔到

agger
依啲真係好討厭

我懷疑你班友 手機啲油圖仲多個油飯

第3頁留名

好可憐

我一張都冇down過
不過佢地應該有好多係手

如果anti嘅圖都多過真.飯
咁作為飯佢哋真係好失敗

HI醬

最佳安眠曲

權F第一集就來一個下馬威俾隊友

幾有氣質

唔只影相既, 仲有好多樣玩, 我試下講哂出黎啦
好處咪多D野玩，壞處咪預計唔到個時間，一部趕幾個就gg

以下會寫埋你個名落去+mb簽名

閘口篤ipad, 當選既話
【ご来場認定ｶｰﾄﾞｻｲﾝ会】簽落張濕鳩卡度 (每日100張, 開1部100張, 開6部咪100/6)

(以下每部100張)
【生写真ｻｲﾝ会】簽落張當日限定mb個別生寫

【1月20日限定!】大寒の日!あったか～いお家ごはんレシピサイン会
會比張mb諗既食譜你+簽名

【3月16日限定!】春爛漫!お花見ポスターサイン会
簽名poster

【3月17日限定!】ウキウキ!春グッズサイン会
簽落goods度(唔知乜春goods黎)

【5月6日限定!】ビッグステッカーサイン会‘19
簽落big sticker(大) or (巨大) or (特大)
到時話你知幾大

(以下2個入到去先抽, 抽中就會有)
【1月6日限定!】2019年 最初の運試し!おみくじ抽選サイン会
係mb手中個箱抽中"大吉"就可以揀
年賀狀 or 直筆一文字card or 月曆卡

【5月5日限定!】こどもの日限定!ゾロ目ゲームこいのぼりカードサイン会
入到去，mb同你同時擲骰(3面), 你同佢擲出黎一樣既話就會有張鯉魚形狀既卡仔(sth like that)

權F可以挑戰吓

其實係人都知 唔知加黎做乜

圭悧say hi to me

尾尾擺咗我影佢食甜品嘅片上ig

最近至睇番........ 17:20 元英借D意摸權F對F

依個情況同你個名好夾

我個名好啱呢個po嘅人

清泉lm

miru ig live

20181013 我極愛娜B

呢張好屈機

唔笑都好屈

chu
口水歌味極濃

好型

埃鬆豬留明

Dream 夢想

新飯留名

油飯留名

出道歌/概念?
可能係類似Dream girl嗰啲
純9up

我諗起pd決賽BBQ歌

夢想 高飛
呢兩隻字可以話係呼應到 所以主題係夢想然後舞步有飛嘅動作唔出奇
concept相會唔會有藍天白雲 然後成員揸住啲花花草草(蒲公英)影側面相

BBQ 歌 好聽
但鏡頭
Miyu 初媛 雞蛋 3個人唱時
除左第一句有鏡頭 其他歌詞鏡頭俾哂其他人

世界已經冇人可以阻止到佢地繼續P櫻花呢張圖

夢 高飛

雖然係影得好樣衰 但都唔應該咁遲先po d concept上班圖出黎囉

等下一張潛力圖

唔知櫻花見到咁多改圖會覺得點

櫻：牙白

好期待佢哋出道嗰陣會唔會做LieV 然後玩asmr
之前睇aoa係asmr派膠覺得好好笑

Bin C

其實岀道曲係呢道

首

推下post

柔b世界第一

點解啲人成日話等11點
11點係法定時間出消息嘅時間？

通常都喺依啲時間出
仲有下午5點

Erii IG Live

依套野真係好懷舊

erii 又聽nekoya

Erii開直播夾頭髮
好似KOL

仲要睇自己直拍果吓頂癮

好貪靚

夾個頭要咁耐架咩,見佢夾咗好耐

下晝5點即係韓國時間6點，呢個時間就會有音源同mv
11點即係嗰邊12點，通常teaser概念照呢個時間出
利申:9up

但係冇人知點解基本上會係依兩個時間

揀12點應該因為排名數據係計中午12點開始後12小時

其實以前係中午12點同凌晨12點發佈音源
大團多數凌晨12點出 等自己易啲掃榜
係上年改制先唔俾凌晨12點出改為下午6點
可能慣咗以前個時間 之後teaser個啲都係凌晨出

依家

只有中午12點到下午6點發行的音源可以立刻將排名反映在即時榜單上，此外的時間所發行的音源，則從隔天下午開始才會列入榜單。

禾珠世界第一
柔b最多第二

下午6點出歌應該係等d fans 放工放學 空降會高d

同Doah CEO合照?

雞泡魚

有10代大統領柔B

有時我真係分唔出miyu巴係真心定假膠
會唔會同misa一樣已經假戲真做

柔理送花花

塔諾巴已經開始徘徊喺正皮同負皮之間

自從佢上返水果刻就開始被感染

我根本就係柔推同珠推

豬油撈飯

最慘既係
暫時1正皮13負皮
我正皮左自己

原來星期六呢個時間都有咁多人
但冇出聲

大把cdrom唔出聲
而且見嚟見去都係嗰幾個
新嘅好似係得嗰個buddy銀仔

想知一生巴 嘅嗰張圖依家有幾多負皮
可以估下有幾多cdrom

半日推得幾頁

無上黎一排做咩大家比 搞到痴晒線

又走去櫻dc宣傳

未係
但我post柔b又咁多人負皮

Miu SR

邊張，你post出來睇

你想今晚開新po

我個fd

Cdrom

星期六啲人出哂街 可憐既我番緊工

我都翻緊

尾哥showroom中

正評是我給的

成件事其實好恐怖

尾哥嘅韓文好流暢

咩event
做咩講韓文

返工

佢今日其實係咩表演 個場好吉

我之前有cap過
但係比人話 之後我先發現冇del到
宜家已經del咗了

完了

人呢

點人數
cap圖嘅時候好有罪惡感

番緊工
柔B萬歲

我算唔算新人

如果佢唔係咁細係冇咩問題
真係要Call

哦原來講sts果張

最多負評係手卷堆柔b圖

我記得過佰負皮

0正評
負112

有冇LINK/ 大約係邊,想返去睇

大量柔B J圖

PRODUCE48 集中討論區（66）呀邊個唔好亂like ig相呀唔該

#523 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇來有情巴係風紀既朋友

有3個正皮
真係要call

你都可以話已經喺一啲post見過
銀仔真係好新

原來兩個月前嘅POST已經係100個POST前....

正評

好開心有人記得我

證明真係有好多痴線佬日日推post

你個名咁易認
又要見到53單唔買

因為你可係話少數依個post比較正常嘅一個人

暫時未被感染

So good 個名特登改 諗左3/4分鐘

我係正常人

有預告

翻工send唔到

睇來櫻又會被人改圖

新人留名

好閃

4個一間房/屋

好細間

眼鏡重出江湖

又話櫻花換眼鏡

佢係有啲細定係只係我幻覺

又用日本line過橋

幾耐之前嘅片

副眼鏡

用日本line出預告引人睇

之前係咪話想換眼鏡

佢係咪講咗句chaeyeon oppa

唔係Omma咩

彩燕既預告咁多日本妹
證明彩燕好照顧佢地

點解副眼鏡仲係度

咁係我聽錯了

櫻A

過唔過橋唔緊要，最緊要係佢地4個一齊住

彩櫻CP

右上仲有1個
唔知係清純定Minjoo

彩燕啲笑聲

我本身想講我覺得唔止4個住呢度 但唔想燈

清純:

IZONE個名彈出嚟個動畫
好有卡通片嘅感覺

琴日見到有人suggest個粉絲名做izoe 雖然唔知咩意思但係

P圖全面入場

使唔使咁快

你咁講完應該會中
啲名越奇怪越有機會揀

唔會呱 我見到好多星球名 我寧願要呢啲

想俾仁美揸

一早痴埋櫻到已經贏咗啦

返緊工P唔到圖
想玩埋一份

大佬呀，你唔好咁痴線啦.jpg

老豆做完嘢好攰老母叫兩隻細嘅去攞嘢

老豆：快啦好嗎

冇幾耐之後老母教兩隻細嘅點洗衫，等佢哋自己遲啲可以幫手做家務ft老豆食花生
老母同啲細嘅玩
老豆：算啦你不如陪我返房抖下
同場加映兩名租客入廚房揾嘢食

依條預告可能已經係日本line嘅全部鏡頭
淨低只有油b
燈定先

油B可以幫你
佢會好樂意

日本妹加彩燕一間屋
好驚____係到

ohshit原來喺房走出嚟嘅係

燈中咗啦dllm

我都覺得嗰個係佢
跟住另外一個似元英/清純

呢間屋得5個人ja

似係子瑜
4個01line

食咗藥未啫你又燈中

燈神list係時候update

條片幾長?

1：57

我係睇個樣 不過睇到高度又唔似元英 髮型好仏唔似子瑜

唉 又消費日本妹

新朋友

教壞晒

間屋唔乾淨

揸還揸仲扭埋 雖然我有但係有啲痛

大家可以燈定分房名單
睇下四人房二人房住咩人

咩嚟㗎？ 講咗咩
我以為係講咗啲嘢要我哋估

仆街我又中

唔似係好野

不如你下次講之前停一停諗一諗先
連燈又贏

求求上天我唔想再燈奈子

笑到咁

又贏 屌

個預告出咁多佢地講日文 呢個估唔到 以為會cut好多

嗱唔係話啲乜如果咁嘅形勢 我覺得恐懼教室嘅坐位係有含義

惠理

收聲啦屌

黃巴冷靜啲

預告未必係正片播返

#produce48運動會

救救nako

你燈少陣已經好幫到手

另類達成Reveluv夢想

又係喎 係mnet 不過唔同左PD喎可能可以期待下？

我唔想燈 但係睇嚟我真係估到mnet會有幾仆街

啲人話係禾英唔係sadfrog
我做sadfrog咁應該係同禾真一齊
一個仲可以負責派
另一個
但係禾英就好慘
比佢搶完C
返到去仲要對住佢

佢地日常根本就係講日本夾d識既韓文單詞
咁都唔俾播唔使有份量啦

突然想睇minjoo圖海

PD定律
預告=正片
就係咁多

咁高 我唔燈 你分析吓

又一個 受害者

個樣好明顯係元英來 唔係既話我_____

ig全部都係櫻

支持柔理瞓廳

油b行出嚟果下
好似完全唔想理禾櫻咁

記者圖睇到sad frog同某條粉皮嘅高度係點

點解油B要理？
同日本人一齊住對佢黎講係一種恥辱

結論 裴巴又贏

櫻真係好鐘意件杉，上至握手會，下至屋企都著

樣係似 但唔係應該高___成個頭

睇trailer睇到癡漢笑

我都冇燈過分房

你燈中曹隔離係奶粉

你本身就係痴漢
唔好瀨條trailer

邊有

依家係睇邊個食屎者
奈仁
定奶粉
9成都唔會彩櫻

有野做呀！！！！一陣就開！！

彩櫻本身已經有粉紅結界

minjoo真係好靚
老考實賽 concept首to reach yuri 點解minjoo會被踢

唔係喎我之前好似真係有講過
“如果有得揀我寧願係奶油都唔要牛油”

所以大家先覺得你點解會飯元英飯得咁快

___話唔想要佢就唔要啦 仲要有原因？

本是同根生,相煎何太急

P社我愛你
屌你忙到癲玩突擊live

首先
我本身除咗因為佢冇啦啦升咗上第一令我好不爽之外
另一個覺得佢CLS係rr爭c嗰句
但係其實都入咗top12，佢又唔係真係好似 咁厭惡性，所以點都要接受，唔想真係睇女都睇到咁辛苦，一個 已經夠
之後vlive佢個髮型真係好得我心，真心中意嗰個髮型
去到 搶C dance break我就開始同情佢
之後就

你墮入mnet圈套
因為有 一個咁厭惡性嘅嘢係度所以對比之下你會覺得其他人好好

笑住去到尾,再諗起佢地同___一間房,深深嘆左口氣

我係因為 仁美入到 所以唔係點嬲佢
就性格問題
加 Mnet 為左佢整死哂其他人
同佢同position主唱 又淘汰 又惡剪

我都覺得中曬伏
本身對櫻真以外嘅無感
有啲甚至
喺 襯托之下
接受了娜B禾英
已經連sadfrog都開始覺得幾好

沒有對比,哪有傷害
我對娜b清鈍同sad frog都冇嘢了,除咗

雖然比青蛙清純值得入既有太多

但青蛙真係愈睇愈正

有v🦒

agger
真係犯眾憎
神檯貓屎嚟

Min joo同膠真同房？ 咁片入面係元英？

的確
但係都已經入咗
所以要嘗試喺其他位睇佢哋
eg清鈍溝女同vlive食食食㩒心心
sadfrog接禾真膠

係

未確定佢哋2個係咪真係一間
不過就肯定中伏嘅係彩櫻奈美英

鍵盤戰士講下有幾閒 好似我一講到邊個有興趣一齊買nako件衫就即刻冇人理 (件衫連shipping 6xx$ )

睇完恐懼教室對sadfrog真係好感大增
對比起___玩玩下咁教
sadfrog認真好多又細心又溫柔

允真條眉

我仲未過到rumor踢走下尾/rr搶仁美c 呢幾關

仁美RR仲ok 始終入左
RUmor

邊個食我個女嘅提子 我斬甩佢隻手指

日本line彩燕例外

下尾忍住泡眼淚然後見到moe就忍唔住喊嗰度 所以我普遍對嗰組啲人無感 當然紗英係例外 我係特別唔中意親生女姐

話說咩衫

呢套劇好好睇 當年第一套追既韓劇

收皮啦死油飯

屌你呢個post好撚燈講乜中乜

第一季就係既,幾新鮮
第二季柒到唔夠膽睇落去,搞到而家朴敘俊D劇幾收得都吸引唔到我睇

點會 等我試下
柔b因健康問題退團 初媛補上
睇下中唔中

我孖寶真係好靚女

唔好望返轉頭喇

呢個post係燈衰嘢先中

而家先睇到櫻花D P圖
笑到我

知唔知咩係燈

好既唔靈醜既靈

淘寶點解咁多人賣自製生寫真 差啲中伏

拎黎打

第二垃圾到仆街

咁都睇到？

媽媽可唔可以唔好烏低身
收番埋佢 天氣涼呀

做咩喎屌我講咗幾多次唔撚係油飯
依句嘢難聽過粗口

靜係睇得明yuri&nako
講緊咩

大家為咗唔燈所以選擇收聲

真係見一次笑一次

一堆人名同埋有句一齊好好生活之類既野

一齊好好生活

仆街了

油膩大紅大紫
贏出宇宙

突擊vlive完
2個人傻下9up仲自然仲好笑

訓左冇睇，奈油係咪同房啊

一直唔鐘意抱團太明顯

唔係

唔同房都阻止唔到咩

允真成日做啲白痴野 好可愛

一間屋4+2人房，彩櫻同房，
另外4個係邊個啊🤣

其實因為唔知佢哋係6個一間定只係咁啱佢哋4個出咗嚟hea
因為之後禾英同 出現咗喺廚房
但係冇理由廚房唔係共用而係有幾個廚房比佢哋用
除非佢哋係分開2個單位住
但係分開2個單位住就唔係叫合宿啦
淨係影咗廳冇show房同埋佢哋喺邊行出嚟
依家可以肯定嘅係 住人喺最近廳嘅房
但係真心如果係比12個人用嘅話
個廳好似有啲迫

乜原來係分開2個單位住？
我又miss咗

冇聽錯,佳恩好似又有抽允真生日日期水
次次都抽水好正

係呀

圖都冇張

屌你 經常出現但冇追過po 咩料
仲要係討論過兩次

希望繼續突擊vlive

因為我淨係在意中意嘅同邊個一間
唔係好見到個名出現我就會自動過濾咗

不過咁講返起又好似真係有講過分開2間
仲要我好似有po過
咁仆街啦中曬伏啦

節目播出前不接受任何揣測

佳恩獨照個張個眼神

諗返之前好lag嘅嗰個vlive
彩元爆權F好污糟
權F爆清鈍瞓前會ageyo
就應該確定佢3個係一齊
禾真同sadfrog又成日一齊
又會一齊開vlive
感情咁好應該都係痴埋一齊
娜B之前又比人影到同禾真sadfrog彩元(？)一齊去遊樂場
又係friend底
咁其實到最尾

禾竹做埋縮到咁後

好想睇油B瞓lobby嘅相啊

拒絕任何猜測
裴巴不停幫自己燈神提供新證據

真係好鬼靚

當初佢冇入咪好囉
佢自己一個好違和
一出現成個畫面即刻搞到人唔想睇
如果偃由頭到尾都冇出現過
我可以話我會好樂意做真正嘅團飯

一起好好生活吧～
Hi醬 & 娜B & 清純 & 櫻 & & nako

清鈍

我怨婦左成個月而家都算睇開左架啦
冇架而家當佢11個人IONE架咋....
做11個人既團飯

Hi醬 & 櫻 & & nako
最期待嘅畫面

Hi醬前面好似係彩燕 blur 左果d 唔知係咩黎

係咪akb d公演咁 一塊板上面寫曬所有名咋

不如一齊洗下眼先

兩張圖 d 名都唔同
D 韓飯都係睇字估

屌點解有娜B嘅
明明冇出現過喎

我見佢哋話今日嘅teaser係彩燕ver
咁即係今日嘅teaser係專剪佢嘅part出嚟？
同埋去到正式播嘅時候
每日都會有某一個member嘅專屬teaser？

牛油同體論 by 裴巴

乜嘢啊我明明係講緊樓上有人話塊board嗰啲名喎
就係娜B明明冇出現過但係塊board寫嘅一齊生活有埋佢

無論油在何處
有油必有牛

可以走黎走去
去下第二間屋玩嘅啫

有無原圖

唔好啦屌
委屈禾英都要㗎啦放過娜B啦

牛油自己搬出去住啦

做乜要我娜B搬出去同 一齊住
仆街啦你
佢自己出去好啦唔好害人害物

香蕉V

um...
娜榮門面擔當無誤

一開始banana出片嘅時候就知
有啲真係

低配版wkmk

wkmk已經
仲要係低配版

嗰陣未出道睇WKMK VLIVE真係屌出聲
明明有兩個咁好嘅,點解其他人

請尊重 謝謝

偏見都係咁話，成班係娜榮睇得下

都幾多日文

單飛算啦

中立講句又唔係唔得
係娜榮太靚

前面橙衫個個叫Okay
後面右手邊個個冇記錯日本人嚟

理想

weme跳舞好撚屈 齊到痴線

允真抖動既眼
睇live個陣佢數完123,好似真係將張相飛左出去

一開頭啲V LIVE真係
但依家好好多啦,執過下啲LOOK都唔錯
LUCY

燈衫果個太似整容樣

話唔定真係比佢掟咗出去

娜榮呢隊喺女團入面外貌未算出眾
唔想做炮灰最好有返咁上下實力

燈衫

左上果個阿姐似走錯棚

右下果個係拍過PD？熟口熟面咁

右下個樣同左上好似撞樣

Pd個個應該退左社

係喎屌 "橙"
係哩個post太耐 D字眼上曬腦

you are not alone

點解可以咁完美

寧願娜榮單飛 Wkmk兩個ioi member 都拖唔掂
娜榮

睇香蕉點諗 應該仲會加減人
可唔可以要鍍我

Fent 自己有團點會放人
鍍我都係Ace黎

咁你應該係要等鍍我入股或者直接買起banana

你個故事作得幾好
我係車睇到老母笑咁樣

Fent個團應該唔差
twitter有人話個堆練習生有兩個係JYP出嚟

小飯粒好耐冇見

大家要享受下校園生活啊屌

有聲

笑到雙下巴都出埋嚟

呢張圖有無聲

痴孖筋

想要下面唱果句同圖

thai fans?

應該係

慎入

真係油推黎架喎

睇咗段預告好多次
點解嗰個都唔中意著拖鞋 女人一日甩咁多頭髮地下又多塵 痴晒落腳板底然後又擒上床啲塵咪帶晒上床單

睇到我潔癖發作

口講同點做係兩回事
又捉到個油推

有聲架

呢個post唔開自動load圖是常識吧

好正，個兩句已經繞樑一個月

Cool 呢～～～～～～

彩燕可唔可以改改佢D笑法

油推全面進場

讚什麼
你也是油推

講到口臭
我唔撚係油飯啊DLLM

原來個post上咗熱門

團綜啲比comment嘅人

手機就會SET,唔係5GB PLAN都LOAD爆

咁多10代，油b要紅了

萬能key

黑住嚟推

我本身以為女飯比例會高啲

又全團過日本
又拍團綜????

點解冇0代,應該都有D飯

碌落啲見到依個
不過個別成員返日本應該係會標明架喎
我會唔會炒車

佢想SELL D乜

唔係info嗰啲咩
又izone 又flight

身為10代既老母：我bb係肚入面已經係油b既粉絲

屌你想係10月20號係握手會攞景？

塞個親生女/仔食屎嘅你都唔係咩好人

係喎,應該握手啦

唔撚係掛仆街到咁

CLS架咁無陰公攞埋啲咁嘅景
MNET冚家鏟啦

mnet:放心交俾我地啦我地會派油b好好照顧佢地

𨳒你老母臭𨳍𨶙𨳊閪啊

柔b會唔會搞含撚會

幫日本大叔含撚谷sales

唔係我燈
如果係握手會嗰日喺機埸出現
肯撚定係要去握手會取景
因為團綜一早拍完
全團出現喺日本仲唔係

含完會腐爛

會啦
叫班日飯想睇櫻就睇izone la

我第1個買cd

爛撚都去

屌你咩

個武器

另外果張？ 同時推果個

諗得出啲咁嘅方法宣傳真係好撚嘢
真係唔驚現埸啲人谷爆暴動

係有骨氣就應該企硬唔睇唔買

咁都袋住先不如死咗佢算

士可殺不可辱

今日推嘅人得娜B
你係唔係搞錯咗啲乜嘢

韓國=共狗
日本飯=港豬

就算當面屌你老母呀婆家姐細妹老婆

都要堅持和平理性非暴力

真係一模一樣
垃圾

yes一早看破

打算下次投票俾民建聯

劣改

焦土撚

仆街我玩吓ps一上返水就見到咁嘅嘢
但係我見啲人由月初開始已經唔止一次係咁話賣航班資料
但賣到今日仲未飛 會唔會係fake

成個星期無開電腦 個分頁仲係keep住搵nako個張gif既google page

香港人有今日嘅結果係所有人嘅共業

非常支持今年果1萬億扔落海

遲d再支持埋講廣東話=搞港獨

邊張

fake應該會比人舉報AC?

其實圖入面啲人喺到做乜

CHING錯post?

梁振英陳茂波耍「八段錦」推動工業安全

完左~~~TEAM 8 LIVE
MIU今日的造型好CUTE~~
SOR不會CAP圖........

昵但即係10月20日啦

又有得奶

有冇錢分先

嗰日仲要係山本彩告別握手會，夠搶就去啦

Nako Sakura有mail
返左屋企

off topic
我啱先返上醬壇
個樣完全唔同咗嘅
以前用UID登入
依家冇咗之外
仲要死都話我密碼唔啱
但係我明明save咗落google
邊有可能錯

仁美都有

係喎
mail又唔出通知

Mnet同我落地獄
又要油B 去班日本毒撚奶鞋底
油B咁愛國

得3個返日本？

睇嚟係
可以估下幾耐之後會返韓國

定係佢哋咁啱攞返手機send mail

更新返係有野做

應該係存貨 如果唔係無理由無機場圖

好亂啊
冇理由返咗去但係冇目擊情報
相就肯定係之前嘅
一係啲字都係之前打嘅不過依家先放
一係佢哋就係啱啱攞到手機可以send mail

幾時有錯覺係韓國唔可以出MAIL
之前咪又係咁SEND

mail好似要經過經理人再sd出黎喎

為10月20日做準備

撳個制就搵到經理人啦
前幾日先send完相番去hkt line群

我同你地講
呢d先叫畫！

nako話日本line一齊做嘢
我諗到嘅得IG更新講嘅嗰個
同埋MNET連專任2年半同可以
咁專制我好難唔覺得唔可以send mail架喎

呢家仲係準備活動咋 都仲未開始計數

20號之後仲出到就真係神奇啦

咁又係
比mnet撚得太多次
撚到

終於返黎
lm

明明係 整臭黑珍珠個名

太耐冇收過

搞到我唔想打佢個名

以為幻覺

出到，因為21號先握手會，點都會出Twitter,mail, 755,ig,仲有2年半後返來冇得再用既Google+

痴撚線 nako個ig冇咗hkt個名啦

屌係喎
櫻都冇咗

唔係我幻覺掛
櫻冇理由依啲social media唔po埋hkt架喎
youtube出片自介都有話埋自己係hkt48 嘅宮脇咲良

係咪要用ig嘅話唔出得hkt48名

仁美仲有寫team8 wo

咁姐係話呢兩年半日本妹完全屬於韓國團？唔可以宣傳hkt/akb 必須宣傳izone 完全唔準提

專任嘛

唔知
可能只係我哋幻覺
由頭到尾佢哋IG都冇出現過HKT48
不過櫻依個死都唔過檔AKB嘅人點會唔出名
連YOUTUBE都有

即係next one會係

唔準提太誇張

有人打包左櫻G+ D 相
先得255MB

頭半句咪專任
之後唔知

其實當預左專任就預左係，但當然如果佢地同AKB有活動時大家講2句可能得

畢咗業都可以提啦 睇佢地肯唔肯既姐

BTW原來youtube冇出izone

講唔係咁講啊ching
如果mnet真係出封口令
佢哋講得咩

做咩忽然HKT飯

唔係個團身份做野就多數唔提架啦
專業操守黎架嘛
韓國都唔會提番自己本身間公司啦

做乜嘢問下姐
我發現你好似好大火氣咁
屈完我係油飯嗰下feel到

又唔係講緊要要佢哋成日提嘅嗰隻
我係怕有人問到佢哋都要諗諗講唔講得答唔答得依隻真封口令

咁54單出嗰陣俾唔俾提

其實提都無野 好少事 係唔掛得HKT 名
W1 MV片頭有齊咁多間公司

好難講
到時咪知

d公司唔夠aks黎

如果出個時上節目就唔該日韓營運收收皮先啦
係就咪撚講到休止咁撚威啦

唔係火氣
但唔知點解釋係呢度見到韓飯講hkt有d奇怪

我覺得休止係帶頭盔講法

我一心期待冇撚晒頭3個然後牙耳做C

高招喎
揀20號飛去日本
MNET

唔係喎睇返d翻譯佢地的確返咗日本喎

日本韓國咪又係冇得見 理得佢係地球定火星

留名先

有個機場資料係日本飛韓國再飛返去日本
十月下旬

連Nuest'W 都參戰
Izone 會唔會考慮下 生日出道

11月世紀大混戰

國際女團冇驚過
twice wannaone 依啲團comeback都冇驚過
一個Nuest'W

你以為AKS好勁咩

先不說燈唔燈
Mnet唔做返個1位畀國際女團我唔信啦

你地都痴線
IZONE會輸咩?

我想間我見其他團啲fans開post[ ]入面係fans名
之後個膠名出咗我哋係咪唔洗理由得團愛自己開
我哋照倒數

韓國咁鬼多團 避得幾多次

唔係禾珠空降做C咩,AKS原來既計劃佢做選拔又要搵其他人代佢個位，呢家費事搵人代，方便快捷

緊係照倒數啦

This is PD post
如果叫 YuriClub 都會考慮下
其他不了

咁夠膽做 想招黑咩

睇怕都係 w1同twice分

開放競猜
IONE幾時會攞到1st win
1.mnet點會唔整個1位比佢哋
2.你都cls IONE點會輸 出道即一位
3.11月啲團仲唔撞到佢哋冚鬆鏟

有一位拎都避？

2. 橫掃一位

點會 Izone 是無敵的
其他團行埋一二邊

團綜預告 中字

Banana無哂囡
娜榮啲隊友搞乜

ME等BLUR嘈版

咁都要整？

得一秒都要整

重度反油 1秒都頂唔順

睇唔到我乜都睇唔到睇唔到我乜都睇唔到睇唔到我乜都睇唔到
對眼只望住奈子

元HKT

屌,隻象被分屍

岩岩幫奈子影

係咪真我覺得好似卡通嗰啲結尾
嗰啲咩星光少女光之美少女

同埋真係有2粒
不過有大有小

冇睇過

究竟邊到有油B
睇哂成條片都搵唔到

屌 想睇柔B都咁難

大家最想邊首concept 曲有ione ver

我最想喺spotify聽到BBQ歌
btw rumor

高音位

其實我真係好近青山醫院
miyu巴幾時可以過嚟屯門
我帶你去行一次

有冇今日我無po圖

Show Blocked User - 起身刷牙
建議大家一見到miyu巴開始痴線就block佢

已經好正常 全部都係合理推測

聽聞呢度d巴打關係好亂

真block是唔會出聲的

醒多張比你地廢是你地估啦

估咩
btw more please

thanks

聽日有另一個人既團綜預告？
會唔會係采元呢 由尾咁數上去

理論上係日本
金毛出現過日本得回日 全國握手 同機場飛韓國

珉周先?

估可能係
因為今日嘅明顯係以彩燕為主

好想同著緊睡衣嘅柔B做愛

11名係子瑜？ 成日以為係采元記錯左

4到12
1到2
岩數啦

你咁做點對得住yerin
明明yerin高質咁多

呢個post既人可唔可以尊重返個post既標題

啱啊 成日都po

ho ball

G持
風紀應該要行動

終於出啦

爐石主上AKBINGO個髮型幾好睇

不愧為我欣賞既人
愛國者一號
記得唔好去日本

佳恩媽媽做運動都好sexy

連燈又

全部今日發既? 即係全部舊相？

番咗日本咪見到

周圍都有痴線佬

今日既我,好愛P社

真係返左日本？唔係好信咁 twitter冇人講既

同埋又話同完櫻花拍野 跟住就到仁美

5個HKT係東京排緊舞台劇都話見到奈子

同埋邊有咁多舊相影 係得282930 3日係日本咋嘛
衫都唔同啦CHING

見到日本妹兜路走
這才是我熟悉的油b

姐係咁
唔係攻擊佢
佢咁整好撚恐怖

私人行程

member仲驚
一段時間冇見個樣就唔同咗
唔知以為撞鬼

同一件衫啦

AKS比錢番黎咪冇人賣行程囉
平時個D韓國出錢咪拎黎賣囉

加油，仲有半個鐘Miru生日，等你圖海

成日油b小心真係飯左佢

仲乜我變咗做指定圖海嘅人

舊野訓得好舒服咁有冇得買架

to小飯粒

thxxxx

sold out

認真想買 ?

好想要

係 amazon見到有

我又見到miru canada圖

save左未

油B近了,世人應當悔改,,我愛油B

始終如一

引左好多油飯出黎

等我認下邊d巴打係油飯先

MIRU生日快樂

唔好搞錯，呢度係曹婦集中討論區黎，
每日有九成時間係傾佢，d料足過班19首站

你up緊乜
明明係mnet綑綁佢同IONE，日本妹嘅時候
一見到就要blur佢
一blur就知會有佢

巧令囡

最尾果句笑左

頂你地個肺日撚日喺度推油

btw 食咗mint chocolate同 shooting star
mint chocolate 估唔到幾好，冇牙膏味
shooting star 好撚難食，藥水味仲落埋爆炸糖

izone冇出新料果陣咪又係傾緊佢，
仲有班人陰d陰d貼佢

Shooting star係有d咩新野係入面

shooting star 娜B

絕密!!曹婦突然直角轉彎的真相
震驚13億人!!

Miru 生日快樂🎂

p左d咩？

中指

細心D就會見到

😒🖕🏻

點解唔p向住___個邊

個真相係咩

哇屌我見到啦

我哋都倒數緊 倒數幾時解散

我都見到啦😂😂
9/10

做完手臂訓練動作返嚟以為自己入錯po

巴打係韓國？

咁其實真係話真心傾嘅咪又係講緊佢有佢衰格同埋加返咩落十宗罪到姐
一係就係反面抽
我就睇唔透咩叫九成時間傾緊佢
講還講唔好老屈

塔諾可唔可以讚我

係咪中指

屌塔巴你咁key又引曬d櫻黑出黎屌櫻花啦

但成日起承轉油
仲B前B後
我想嘔呀!

你都係櫻黑份子

讚你咩?

堂堂idol舉中指教壞細路點算？

gay post

講笑姐

係
真係唔好嗌 shooting star
好難食

For fun la

冇事嘅

之前都問過呢個
PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區
幾時執柒 但冇人答

屌開始發覺呢個post曲直難分

我都覺得係
柔理同禾豬冇櫻咁衰
但成日都比人插
真係冇天理

會唔會考慮試埋呢幾隻味 睇落幾吸引

多謝支持我女人

做緊PD48果陣已經開始覺得係咁

玩撚完啦屌

天滅宮脇！

屌咩啱啱睇完Tiffany下一張變嘈婦
嚇親

仆街啦 引咗唔應該引既入來

屌 岩岩聽完電台
好想轉做天滅西脇

結論:想假膠同反面抽嘅好收皮啦如果唔係好快會比人屌老母
提佢好嘅用 就好啦千其唔好再打油B如果唔係會比人屌到老母都唔認得

柔 b咪柔b
唔撚俾講？

misa睇住比人屌曬屋企啲人
RIP

船頭驚鬼，船尾驚賊
死咗佢吧啦

咁又唔洗
你最多block左佢咪得

係
見唔到上面啲語氣已經唔同咗啦咩
好收啦

仲quote乜撚

下次加埋我整呢張得唔得
好欣賞她的愛國心

好想知佢之前係邊個post講on9野比人屌走左 跟住就黎左pd post
我都係聽人講架ja

屌呢度個個都屌佢架啦
咁驚俾人屌就咪撚入黎啦
想罵戰隨時奉陪架
我都好耐無罵戰啦

有新人咩？

好耐無上黎了
想問izone係更衣室互毆咗未？

有新圖喎
thx bro

篇文有出過啦

文字上做好自己無用架
你睇下大家貼既圖 出曬事[sosad[

煩膠愛好者好耐冇見
你個娜B已經冇人憎啦

唔知做咩鳩，講到有人推佢咁

手機save咁多曹婦相驚唔驚中毒

互相摔碟

愈load愈慢

屌好多新會然入黎
呢度要靠睇id先知佢真心定假膠

屌個cm明顯假膠黎咁上心做乜鳩？

唔洗睇id 一講就屌唔講晒

睇黎你嚇親人啦

屌

好似唔單止佢

你乜撚嘢事
冇啦啦屌乜嘢
係人都睇到係假膠邊撚個真係推佢
如果係圖嘅話你屌冇問題
但係做乜假膠講油_都要比人屌埋一份

開個新POST指名屌啦

留名等睇連燈燈到Oral-B變Oil-B

咩事我唔係屌你喎

屌我唔撚明究竟發生緊咩事

躝啦屌Misa老母

好亂喎
咩事

我都係 點解半個鐘無上嚟突然變晒咁

882,開定新POST都差唔多喇

我都唔知咩事
我叫裴巴唔洗咁上心
真係有人入黎屌咪同佢罵戰lo
佢又覺得我屌佢

指原巴唔係鬧緊油飯想開罵戰隨時奉陪咩

大家冷靜D
唔好為左柔理嘈交啦

利申:我愛娜B

係啊點知裴巴覺得我屌佢

冇事嘅冇事嘅

要打去練舞室打！

大家快D互屌啦
睇大家互屌最開心

裴巴你有咩誤會我同你道個歉先
今朝係純粹假膠下姐唔係真係屌你係油飯
同埋而家係想同你講唔好怕話講得多柔b會被人屌
呢度一向都係曲直亂曬龍

我係柔飯

珈瑪星雲講嘅嘢令我好燥
火遮眼

喂既然哩度大家同一條船 貪玩既收斂返少少
認真既果班唔好用硬功 續少續少勸阻下
相信大家好快會改善!

屌你真係唔識分曲直

躝啦屌你老母

其實我真係好憎人話我係油飯

點搞呀大佬點同你搞gag

唔識分曲直

okok講清楚就得啦

留得係到太耐開始唔識分曲直

咁你買幾多隻支持先

可能係因為我見唔到好笑嘅位係邊

星雲講野好撚mean
但係好撚中

上連燈勿認真
小弟相信依度係無真油推嘅

屌鳩佢啦
係我唔撚忍佢

屌你

所以我連水都唔想抽 見到睇到都覺得煩
一見到即刻潛水

今朝比人話完係油飯心情已經唔好
仲要嚟多個假膠話依度係 討論區
即爆

G持柔理！G持柔飯！🤘🏻

1001

嗱依個真
我哋明明七八成時間係傾緊油b
一切都係mnet同ajy嘅錯

星雲巴好大抑壓架 以前pd48成個post都圍攻佢

你係咪on9架而家搶

之前成日同佢開拖

暗黑推post之寶

最近牛油打擊好大

娜b已平反

吹咩
1001

邊撚個,唔識佢,係咪469

我好後先入嚟有冇人同我summary佢做咗啲乜比人圍屌

記得帶定多d氧氣樽

講咗嘢咩？

佢應該係想係大家係而家鬧交既現況上快完結咗佢

個post多人流係好 但唔好處就係連d人都雜d

打左場OW返到黎推左幾頁之後仲要亂七八糟唔知咩事

最尾嗰隻好好食
唔會再嗌啲五顏六色/幾款生果嗰啲，伏味濃

1001
希望聽日有子瑜預告

上連登勿認真,飛哂佢就得

好耐無開過戰

好煩成日都睇到___前____後唔提就唔出現
一提就又圖又片...妖 放過我啦

應該會有好多膠真鏡頭

少咗好多人啦
比起播緊嗰陣
同埋來來去去都係嗰十幾條友

block啦 除左塔巴我已經好少見到油相其實

其實根本唔係罵戰黎
俾太多假膠搞到亂曬
以前我係其他post都試過俾人辣著左
同成堆人開戰
點知原來佢係假膠鳩up
先發覺成個上晝係咁罵戰多撚餘左

點睇你啲隊友
唔撚掂喎

唉 所有野都正反面有時當睇唔到
潛下水 得閒上番水睇下算

星雲講咗咩姐到底

以前唯一膠真yena 推 講野一向Mean
但次次中 推邊個中邊個
初代燈神
以前反Yena 勁過 勁多

但 係第二次排名後Anti 直線上升 令Yena 由7成連登反變7成推

8月31號之後呢度個生態有根本性變化

追post啦 中指gif果度呀好似

原來我同佢口味好似

最後係點發覺

UM.....我可能有瀘鏡
我覺得又唔係話真係好差 都係要睇包裝
同埋應該仲會加減人 中間橙衫個個都OKAY

我POST出黎果D我都有處理PS過
只係為博大家一笑姐

你話呢個post？
佢話呢度post名係禁止講柔b點知成個post接近七成都係佢同佢d相

無辦法
個節目結局太閪

都多人mon po既係唔出聲姐
之前都冇諗到百幾個負皮點人數
點知個1 pick投票有成500票

個post有人同我講辣著我個條友一直都係口是心非
我再起返底先知原來係真
個日火左成朝真心on99

右下嗰件認真出事

都走左好多人啦

20181014 我極愛娜B

都係個句啦
睇id做人就得

所以冇block你 係block晒d on9當有趣喪講個d
但又有堆覺得真係有趣 咁我冇野好講 當睇唔到囉 學娜榮巴咁講

擺明講緊misa巴

正常啊，自己個推都入唔到仲唔走啊，
仲要個結果咁撚on9，
如果唔係娜B我真入左既，我都唔撚柒睇啦

每次見有圖再見到id名係M字頭就知可以飛

右下個個好韓國人樣.....
仲要厚唇 眼細 牙唔齊..... 換人唔該

我愛塔諾巴
同blur嘈字幕組一樣咁高汁

係既一定係少左 如果nako入唔到我一定已經唔再係度
雖然唔排除有新飯入 但係會唔會一入就入左隔黎團post

係咪加密個投票？
我想睇返個結果同而家有幾大出入

見到個邊人流咁少都唔想推啦

好撚中

咁快又到大直路啦

好撚正

真，少入咗好多

推櫻花都唔想睇隊嘢

d人選不了

收皮啦你
1001

屌你做乜撚野啊？

又話柔飯

老老實實如果唔係之前站長係度 洗鬼扮假膠

我要1001

misa你個柔飯收皮啦你無撚資格推櫻花啊

開咩標題?

推

我先係真異類
大部份都係入唔到自己全部心頭好入到top12都有幾個中
但我真係1 OR 0
想睇ione,但其實又唔算特別迷呢隊野,,冇話咩特別飯上
而家我係黎share佳恩

有無咁想辣興指原巴

你仆街啦你搶撚左幾多次啦屌你

好撚少

閃人

我愛娜B
我愛娜B
我愛娜B
我愛娜B
1001

搶呀

on9